[正能量]香港人快樂方程式

其實有時諗諗下我地香港人只係需要

樓價正常下買嘅一層樓
+
一個開心簡單嘅家庭
+
一份冇老屎忽 有好老細嘅工
+
五天工作
+
一個冇大陸遊客又唔係領展嘅商場
=快樂

雖然呢條方程式或者未能成真
但都希望各位巴絲打 開開心心聽日放個靚假
要返工嘅就繼續努力
香港人加油!

加油

冇一樣做到，不過撐你

香港人加油啦！

香港買樓

少有正能量post
睇到返工會好過d

只有買個島興建新香港, 先有可能實現